高價收HKU mbbs/law soc tee，非誠勿擾

急
聽日約咗個女網友出街

bea ok?

唔take risk
今次要志在必得

有件oxford hoodie要唔要

拎埋學生證

CU engi ok?

HSU BBA Ok?

HSU BSEX ok?

收唔收 Havard Medic Hoodie

我去睇March Madness 都買咗一大堆UCLA嘢
啲港女一眼識穿我冇口音

我得十九歲
幫幫手咪撚搞笑ok

傻仔樓主
係都收件 能大 t啦！
全港得十幾個精英讀到
囡囡見到即刻濕哂

Shitty bba tee收唔收？夠霸氣，威俾囡囡睇
有意Studygram傾

美資大行ibank tshirt, 1000蚊件

留tg

好懷念呢d濕鳩po

消防學堂tee$1500

傻仔，你係有撚料就已經考到入去 MBBS/lawfac 啦，使乜呢個時候先嚟乞hoodie

法資ibank 風褸 $2000一件
啱晒依家涼涼地

我有件藍色為所欲為tee 包你1take pass

你係Katrina?

含大tee收？

點撚樣呀
唔明又要搭嗲